犯賤買咗個PAX櫃 點L樣加強塊背板

搵黃店木材行整塊9mm木板得唔得？

點解要加強?

因為，經過幾年就有機會發梅

過幾年換過個啦

ikea咁平 預你玩幾年就換新款

點貼？睇中個pax櫃但都係考慮緊樓主個問題

我都諗住PAX L 字衣櫃
上左牆成個櫃變左rigid body, 應該冇咁易打柴掛

IKEA D板好弱雞

用咗八年冇事冇幹

去實惠買紅蘋果，實木做

背板褶位用牛皮膠紙加固，用左7年咩事都冇